日日係IG屌人post飲飲食食係咩心態

我自己都冇心情Post
個個星期日都有出黎發下夢
但日日見你屌都好撚燥
搞到成件事變撚左
共產vs納粹有意思

比你地班批鬥撚做到野
咪又係第二個共產黨
我真係屌你老未含家產
日鳩日死屌爛屌 成撚個怨婦咁

我自己真係好撚憎呢D氣氛
可能大家會鐘意啦

我無野講

我唔食野

我唔飲野

我唔出街

我唔返工

可能你都體會唔到佢嗰種喺絕望下仲見到啲人飲飲食食

大家唔好互相批鬥

我冇野屌

屌佢地都無意思

因為對政府無力
就要捉d自己能力範圍內
既人黎批鬥

雖然我可能都overeact左
但真係唔覺得咁樣係好事

但有時我覺得

有啲人係完全置身事外

部分嘅人ig真係淨係得吃喝玩樂

我覺得你唔出嚟示威遊行唔緊要

攞張圖擺ig story都得啫

咁我又冇話佢做法係啱嘅
善心提醒返就好

都忍唔住unfollow左
最多訴求得直再add返

［元朗］有義士被七個人圍摳！！！

其實係咪要做左唱通街先正確

你話迖狗就話姐
香港禁多人你估真係個個
都鐘意擺晒野上IG story咩

多佢一個真係好多

宣傳咋喎

如果連每個人做法都唔識去尊重
咁呢場運動既意義去咗邊

咁中共都唔使尊重我地啦

唔駛屌,我地會眼光光睇住佢地點死

唔好變連登黨唔該

只係睇到你寧願用一日時間去整d無聊野
又拍片cut片
但都唔會幫手出個post

不批鬥
香港人加油

啱 冇人話可以唔尊重人
各有各做法